過渡性房屋 林鄭：達標在望

社聯及樂善堂獲得會德豐地産借出逾50萬呎土地興建過渡性房屋。行政長官林鄭月娥在facebook專頁表示，相信經民、商、官通力合作，達標在望。

林鄭月娥指，今年《施政報告》提出在未來三年提供10000個過渡性房屋單位的目標，當時很多人都懷疑是否「吹水」；不到三個月，各界反應熱烈，包括私人發展商以象徵式租金提供土地，至今約8000個單位已到位。

林鄭月娥提到，不久前曾到九龍城參觀由樂善堂負責、全港第一個改建校舍作過渡性房屋的項目，知道今天再有由樂善堂負責的項目公布，相信憑藉它的經驗及熱誠，項目一定會取得成功。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招